新手想玩投資 有冇入門教學

啱啱上大專
想問政府借學費舊錢
用曬去投資
唔輸錢就得 賺錢係其次 想要經驗多啲

聽過有啲大專生會咁做
有冇師兄都咁做過可以指教下小弟我

11月25日 一人一票投建制

講真讀好d書先

讀書講努力
投資8成靠運氣
想試下 趁後生 想試下 輸晒仲有機會

過轉大海賭下錢認識下自己係一個咩人先

讀返上大學先玩

Liverpool

開個模擬account 玩3個月先

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

pm 我俾號碼你

buy 3690

玩緊plus500 個模擬器

0496
一日升接近5倍，證明市場一致睇好，大量資金流入，我估下星期會先回少少然後再爆升
投資新手本金唔多，可以趁今次機會先倍大自己個本先，再去投資其他產品

利申：錯失左撈底機會

買晒落5號仔收息就得

唔輸錢定期啦屌

定期日日賺

8成運氣
咁你玩牛熊算啦

Allin一場波膽搞掂啦 運氣

開返個 ibhk 先
買美股

買港股唔輸係靠運氣
買美股唔賺係你無運氣

買股邊有唔輸錢
新手就唔好用筆loan炒股啦
尤其而家咁多政治事件

你個名好警世

又有傻仔

初頭9衝入去又贏到d錢，一心雄就最危險
輸到仆街就會認真d研究投資方法

每當星期日有示威
星期一都會升
所以星期五睇路入牛就得